KSI同LOGAN打邊個會贏?

好想KSI打柒條傻鳩

$100,000 Bet - KSI VS Logan Paul

對上一次睇KSI啲片係差唔多半年前嘅事
嗰陣已經講緊話佢兩個打
而家仲未打
youtuber啲呃view，造勢真係好撚嘔心

好似D小學雞咁打我啊打我啊